行距一問

已經用word set左行距做1，仲想行與行之間再窄d可以點做？
會唔會有word以外嘅程式可以做到？

excel?

但我個篇文有幾頁紙 excel可以做到？

純文字檔

固定行距 12點

Thx